高鐵取消班次，大好時機將民怨導向正苦

高鐵 取消部分班次，停售車票， 點都會造成部分人不便，
政府劇本係將責任推俾示威者，話因為怕衝擊， 有安全疑慮 ...

不如就把民怨導返去正苦，
即係今日貫徹和理優雅由行，偏偏今次係唔衝呀，你吹咩。
坐得最多高鐵的， 通常都係偏藍或者離地一群。
當乘客發現乜事都冇, 好安全，但你個仆街港鐵就按指示無啦啦取消我啲班次, 阻我行程猶如殺人父母。
我哋梗係幫手搧風點火，製造輿論。